點解杜德安可以咁雜食

大肥婆又食得落,瘦骨仙洗衫板又食得落,賓妹又食得落...